屌你老味有個殘體字印係我張ATM卡到

上星期報失左張恆生atm卡
今日一收到新卡 屌 一聲
大大個殘體字係度

乜撚野閃付
拍卡+打密碼先完成俾錢
咁用八達通 /paywave 好過啦

終結左個帳戶佢

投訴啦屌

嘩屌

一嘢啪爛佢啦